{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2845947520/k9-myeongdong-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466721&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=129091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321389845&selectedRatePlan=388943937&expediaPropertyId=88904610&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K9 명동 서울"
    },
    "text": "K9明洞 ソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区明洞8街キル33\\n\nK9明洞ソウルは徒歩10分以内に明洞通りと南大門市場が位置しているので位置がとても良いです。 ここでは毎日07:30~09:00に無料でセルフサービスの朝食が提供され、WiFi以外にも便宜のために共用エリアで無料WiFiを提供しています。 東大門歴史文化公園と光化門は車で5分の距離にあるので便利で、公共交通機関も便利です。 明洞駅までは歩いて2分で、忠武路駅までは8分で行けます。 ホテルは24個の客室で構成されており、チェックインは15:00から可能で、いつでも簡単にチェックインできます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認し、事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認する必要があります。 フロントデスクの営業時間は毎日08:00から21:00までで、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車スペースは施設内になく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "K9明洞ソウルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "K9明洞ソウルはソウル特別市中区明洞8街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルの近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "K9明洞ソウルの近くには明洞通りと南大門市場があります。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、K9明洞ソウルでは毎日07:30~09:00に無料のセルフサービスの朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルではWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、K9明洞ソウルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルから東大門歴史文化公園と光化門までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "K9明洞ソウルから東大門歴史文化公園と光化門までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルへの公共交通機関は便利ですか？",
            "answer": "はい、K9明洞ソウルへの公共交通機関は便利です。明洞駅までは歩いて2分、忠武路駅までは8分です。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "K9明洞ソウルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "K9明洞ソウルのフロントデスクの営業時間は毎日08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "K9明洞ソウルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、K9明洞ソウルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "K9明洞ソウルには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "K9明洞ソウルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、K9明洞ソウルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 541
    }
}